都市閒情

大王把聲做乜鳩

我老母不嬲係咁
Btw彭

打漏

唔係瓜

把聲好沙

把聲𡃁坤咁款

屌你老母留名